想問呢隻鼻炎藥香港有冇得買？

本身諗住集運，但好似唔收第二類

香港有冇得買？呢隻真心幾好，但係就黎用曬

或者唔一定呢個包裝，成分一樣都得

買呢隻啦，呢隻我用左幾年

香港買既話，可以去萬寧，屈臣者藥房買Sato(佐滕）NAZAl spray ,成份一樣都係日本出既，
Naphazoline HCL通鼻
chlorpheniramine 抗敏收鼻水
同Benzalkonium抗菌
但記住唔好長期用，因為會出現反彈式鼻充血(rebound congestion)嘅情況，令鼻塞問題更嚴重。

參考價格係45~80蚊，藥房有平有貴，睇地區，萬寧屈臣多數80樓上，唔關真假事

人地個隻無類固醇嫁
樓主你不如試下安鼻靈？

你呢種係steroid nasal sprays,要keep住用一排效果先會好啲，但通鼻塞個人覺得就一般般，不過各種藥都係人夾人，問下醫生或者藥劑師意見會較好

頂住先

我都係轉天氣先噴

佢唔係鼻炎咩？呢隻咪就係消鼻炎囉

請問邊度唔使醫生處方都買到